有冇人都係有Ankylosing Spondylitis(強直性脊椎炎)?

入黎圍下爐

wt is that

生活上影響嘅程度有幾大？

食下藥
做多D核心運動
拉下肌肉
唔好長期同一個姿勢

B27

打緊生物製劑
原價十萬一年 (一星期一枝)
基金資助後三千一年
發炎指數由本身Over 100趺到去1.幾

原價唔係幾萬一個月咩

最重要都係keep positive 同 keep active

撒瑪利亞基金批左資助會平